YOU AND I ARE GONNA LIVE FOREVER

Maybe